[Switch]動物森友會 《大頭菜交易所》（21）

會開島嘅可以再留多次comment

$532

一轉一機票

傳送門：

菜價569 手信要diy/機票
有意tg

434
1MP48

機票/金礦/大星星碎片

438

每轉： 錢1袋/diy/傢俬

今晚有流星雨
要機票

排兩轉 機票thx

$606

手信要機票/金/大星碎
留TG

400
一轉1機票/1金
開到10pm

Thanks!

感謝

一轉
Thx

Thanks

排10點
2轉🙇🏻‍♂️

10點收舖啦喎

繼續留名
今期大手入貨但自己島中咗必蝕pattern

有冇人開

留名等開島

留名

今日無啦

lm

我熄咗間房了
12點前有人仲有需要就留tg啦

有需要

有需要。

仲開唔開島？

菜價637，一轉一金礦 / 機票，機場走，嚴禁游水，thx！

玩咗咁耐第一次過400鈴錢
菜價537 一轉一機票/一金/一袋錢
較早咗幾粒鐘 因為下午冇check價
有意reply我比pw你

Thx ching

thanks

thx

提提大家
唔好學我咁白痴check完價後較早返時間
個菜價由537跌到落79

太傷心～～～～

未試過靚菜價點知
仲要浪費咗大家時間等我開島
好想搵窿捐

我之前有靚菜價果日撞正間舖要擴建

仆街粒狸豆狸

仲要係唯一一次有靚價

有冇人可以賣藍玫瑰比我
或者用其他野同你換

一組魚糧3朵買唔買

有冇逃生門

同求

有冇人多過$100

菜價122
有需要留tg，最好有機票做手信，無都無所謂

菜價126
想要機票/金
有意留tg

一組魚糧係咪十包
我依家整等等我

係啊 仲有其他花可以鏟 免費

即整

咁你有冇藍色同粉紅色風信子

藍色有兩朵多 冇粉紅 有紫

加左
跟住點

開咗朋友島 試下

鏟左三朵藍玫瑰同兩朵藍風信子
d魚糧放係機場門口

還開嗎？

開多一陣

thanksss

你個tg channel sd唔到msg

除咗魚糧仲可以比乜做手信？

仲有冇開架？

有 一陣tg你

跪求一轉

比下一個，第三個開始排等左成個鐘，冇咁得閒等

你係咪留錯咗tg
我tg咗佢好似唔識中文

冇咗呢個價喇sorry

得番百幾咋

開嚟救命都好呀師傅

留個tg

菜價94
手信隨心

90蚊
dyg3p
手信1金礦/零件/機票

有無人有壁板同告示牌diy
可用其他diy換 有一堆重覆左

咁都要手信

算啦, 擺明小學生, 未教乘數

11點ok?

有妹妹摸。已困機場
手信，1機票/1金礦/1零件/1組軟木材
留tg

新手一問 我宜家有流星11點仲會唔會有

流星雨時間係晚上 7 點 ~ 凌晨 4 點

有妹妹，已困機場門口流星還不知道 伴禮想要1機票/1金礦石/1零件/ 1組軟木材 離開請重機場離開。 手信放機場門口就可以了 可減號離去

有無人今日有好價？可送機票

菜價 369 有冇人要賣？

留名等好價

$546
1轉1機票
禁止減號退
留tg

有冇人摸貓頭鷹妹妹

3 轉 ， thankss

2 轉thx

請問6 轉o 唔ok?

大頭菜$592
手信隨心

炸左島
開多次 開到12點

Sorry 唔知原來做時旅會變價
關島

$540
1轉1機票/生锈零件
禁止減號退
因有已有2個人，所以每次只能放1人入黎
有興趣請留tg
謝謝

抱歉, 已滿
唔夠時間

仲有冇？

完左,
12點跌哂價

想問七點打後先黎得唔得 唔該巴打

唔太夜都ok

唔該哂可以Tg我先嗎

唔該晒巴打，幾點都得

一轉 thanks

一轉 thx

1轉

（1轉機票 謝謝）

1機票，來1轉！謝謝

菜價$640 第一次咁高
一轉一機票/ 一金礦石

機票 一轉 thankss

一轉 俾機票 thanksss

想盡快兩轉

四轉唔該🙏🏻🙏🏻

557bells

錯link
呢條先啱:

被人炸島重開

有無人開島比我賣菜
貴過100都照殺

推

留tg

今天有無人有好價？有機票😬

求好價賣菜一轉，手信機票

求靚菜價 有機票🙏🏻

仲有人玩架咩

keep住舊人棄坑, 新人入坑咁
咁有人依家先出機, 仲有人玩唔奇

$428

$428 一轉一機票/一金礦
有興趣留tg

一機票，唔該晒

今日有冇場

仲有冇人未賣大頭菜
$497
禮物 diy/金/星星
機場走
有意留tg

$580
機票/金/星星/星星DIY卡
機場走
有意留tg

逃生門145開到10點
每次1個人

上面個list都冇就1金/1袋錢

依家要等到下晝先得

有冇人有靚菜價 有機票🙏🏻🙏🏻🙏🏻

逃生門134
每次1個人

上面個list都冇就1金/1袋錢

今期成功創出$16

留tg?

有無逃生門呀

有無人有逃生門呀?

逃生門145
想要石頭

開一晚 留tg